Cerinte:

Un adăpost găzduiește două tipuri de animale : domestice și sălbatice. 
Orice animal are un nume și o vârstă. Un animal sălbatic are, în plus, un grad de pericol care este un număr natural 
cuprins între 0 și 5 (0 – pașnic, 5 – foarte periculos), iar despre un animal domestic trebuie să știm în 
plus dacă este de interior sau de exterior.
În adăpost NU pot exista două sau mai multe animale cu același nume.

Se cere realizarea unei aplicații care gestionează un singur adăpost și care are următoarele cazuri de utilizare :
1. adaugaAnimal – adaugă un animal în adăpost. Se va arunca excepția NumeDejaExistentException dacă există 
   deja în adăpost un animal cu același nume
2. afiseazaAnimale – afișează toate animalele din adăpost în ordinea în care au fost adăugate
3. afiseazaAnimaleDomestice – afișează numai animalele domestice din adăpost
4. afiseazaSortat – afișează toate animalele în ordine alfabetică, după nume
5. adoptaAnimal – șterge animalul adoptat din adăpost
6. iesire – închide aplicația


Pentru fiecare caz de utilizare dintre cele de mai sus, aplicația poate primi de la dc tastatură următoarele comenzi:
1. „ADAUGA_ANIMAL «tip» «nume» «vârstă» «inf»” : unde «tip» este tipul animalului („sălbatic” sau „domestic”), 
   iar «inf» este informația adițională corespunzătoare fiecărui tip particular de animal
   (pentru „salbatic”, «inf» este gradul de pericol, pentru „domestic”, «inf» poate fi „true” : 
   animalul este de interior sau „false” : „animalul nu este de interior”)
2. „AFIS”
3. „AFIS_DOMESTICE”
4. „AFIS_SORT”
5. „ADOPTA «nume»” : unde «nume» reprezintă numele animalului care urmează să fie adoptat
6. „EXIT”

Bonus : Se va realiza un fir de execuție care va rula în fundal și 
va afișa o dată la 30 de secunde numărul animalelor din adăpost.

Despre implementare :
 Se va respecta principiul encapsulării claselor;
 Se va folosi Singleton Pattern unde se poate;
 Se vor folosi cât mai multe expresii lambda;
 Un animal este reprezentat ca șir de caractere în următorul format :
„«nume» «vârstă»”. Două animale sunt egale dacă au același nume;
 Design-ul claselor va fi în conformitate cu cerința;
 Se vor respecta principiile OOP și standardele de scriere a codului;